港女真係玩死我大灰熊

一淡沙糖一淡屎
一日升一日跌 彈出彈入 就黎迫癲我了

頂住啊師兄

我大灰熊是不死的

我大灰熊將會領軍 2017會帶大家登上另一高峰

上落市先好做錯邊都可以守到輸少啲甚至贏返

本多終勝